到底感情淡左係咩玩法？

就咁比人飛左

右邊淡緊嫁啦

基本法

Happy birthday to you

唔係點同新仔去慶祝性誕節 扑性day

變咗心囉咁簡單

新時代玩感覺
出錢又出力珍惜對方
比起對方付出更多
當無感覺 就找錯處 捉死你幾點話你唔珍惜
藉口 歪理 一堆

屌你老尾
珍惜兩個字 今時今日比班仆街拎黎咁用
唔撚識珍惜咪撚拎黎做分手理由

淡係必然 睇下有無心同你行落去

巴打好似好有經驗

我要囡囡

岩 有心咩都得

真正原因係條女搵到條新仔%%%呀

呢個真
無心講乜都無用 有心至少會一齊諗方法解決問題
解唔解決到 行唔行到最後就另計...

變左心
我前度就係咁
有一日無端端話淡咗
無動力愛我

無幾耐就發現其實有第二個

真 但依加仲keep到傾計 又斷唔晒咁
我都信佢唔係識其他男仔

熱戀期一定有時限
過左既時候 有心既就算日日都係個幾句
都唔會話識第二個 搵其他人happy
將對方成為自己生活既一部分 就唔會覺得係淡左
而且認定左對方 一齊行落去

我都明啊巴打
依加同佢仲傾到計
自己覺得佢就無可能即刻同我做返朋友咁傾計

利申佢話讀書忙 顧唔到我